sorry:(

唔知可以係邊到打出黎
只好呢到打
對唔住，原來我以前一直咁過分
令你咁失望
真係好對唔住
我永遠都係做錯哂先識改
我自己都好想改呢樣野
除左呢樣仲有脾氣。。。
真係好對唔住
好想好想你原諒我
好想好想可以重頭黎過
好想重新做一個好女朋友
好想好想永遠都同你一齊
希望我今次真係改到
比你睇到我既努力
比翻啲信心你
你以前一次又一次既包容
我都當成理所當然
點解我可以咁過份。。。。
對唔住，我永遠都咁蠢
成日都令到人咁失望
失望到想放棄
我先識很珍惜
真係好對唔住
把口成都唔受控制
講左啲好難聽既說話
又成日死都唔肯道歉
明明你都已經比哂位我講
淨係識硬頸
原來你一直包容左我咁耐。。。。
我真係好驚好驚會以後都冇得見你
好驚好驚你身邊既唔係我
好驚好驚有第二個取代我
希望我令次可以做到
一個值得你愛的better me
對唔住，，，，我真係太驚失去你
真係好愛好愛好愛你

如果你將呢段野copy去whatsapp send俾佢
成件事可能唔同晒

又或者你講多少少detail再瘋狂推post希望佢睇到啦

我已經比左好多次機會你,你真係令我好失望

其實呢堆野今日已經親口講過
好驚再sd比佢，佢會覺得我好煩好造作

太遲啦sorry 如果你早啲講結果可能唔同
但我對你既感覺已經變左啦
我唔想再糾纏落去 俾大家一啲空間好嗎

唉 我都唔想咁 邊個叫你脾氣差 我地返唔到轉頭

收聲啦仆街，落井下石好好玩？

收皮啦你

跟我好過啦